M記part time有無工作證明？

M記part time有無工作證明？
有無話番滿幾耐先有？